立左国安法之後等一批比人清算公務員會唔係食環班人

一拉d小販就比政府告顛覆國家政權，尋釁滋事